Énekek keresés

---

Énekek listája
 
---

**Mint egy** felhasználó
**Amikor** az énekek gombra kattintok
**Akkor** egy lista jelenik meg előttem, ahol böngészhetek a feltöltött énekek között

---

prioritás: 